【侵】黑人支持度升9個%

共和黨大會期間的民意調查，顯示在黑人當中，支持侵連任的比率，由兩周前的15%，升至24%。

President Donald Trump’s approval with black voters rose nine points during the Republican National Convention, according to a Hill-HarrisX poll conducted August 22-25.
The poll asked one question: “Do you approve or disapprove of the job Donald Trump is doing as President of the United States?”
The Hill reported:
Twenty-four percent of registered black voters in the Aug. 22-25 survey, which included the first two days of the convention, said they approve of the job Trump is doing as president, while 76 percent said they disapprove.
That is up 9 points from the previous survey conducted Aug. 8-11, where the President received 15 percent support among this group.
The survey found support among Hispanic voters also grew by 2 percentage points, from 30 percent in the last poll to 32 percent in this most recent survey.
The poll conducted an online survey of 2,861 registered voters. Among Republicans, 82 percent approve of Trump while 18 percent disapprove.

BLM

唔好打丁

收皮啦 侵輸硬

要等埋辯論

辯論? 再升18%都似

好期待睇拜登辯論

拜登繼續跟稿讀然後讀錯

I’m gonna beat Joe Biden

戇鳩少陣啦樓主
你點講都好侵一定輸硬架啦
拜登拜登拜登

冇錯! 一齊發揮連登力量!

原來都係得24%...
證明民主黨D Campaign係幾Work

由15% (7個入面得1個)，升到24% (4個有1個)，
量變會引致質變。

班垃圾黑人以為搵件黑妹做副總統就J
屌你老母奧巴馬做左8年總統你地咪仲係社會地底泥

成也民主黨
敗也民主黨

Joe Biden